康文署刪改香港歷史

香港而家真係病態。

Push

九龍灣商貿區一帶嘅交通燈控制櫃，約兩年前以「昔日香港工業產品」為櫃殼裝飾，輔以當時剪報報導。
其中引用《華僑日報》、《工商日報》剪報部分，利用圖片重組，
裁走「中華民國曆」部分，只剩低西元曆。

不如燒晒24史佢啦, 自古以來只有中共國一個朝代.

香港班官真係奶共奶到痴晒線.
大陸都仲係承認"曾經"有中華民國呢個政權.
南京總統府, 南京中山陵都仲有青天白日滿地紅.
如果晌香港, 我諗班港共官奶共奶到油晒佢.